上YouTube同成龍學左一招，我自己都驚

有冇識功夫既巴打貼圖接招